成人台冇左冇人講？

取消左？

兒登 哪有成人？

依家先知

係咪你未登入啊？！未登入係睇唔到架喎，啱啱入成人台好正常無事

無碼女優黎講, 大家覺得邊個最正??

要點登入？ 我開到post唔係姐係登入左咩

咁係你問題，正常登入咗就會睇到，定你未夠十八歲？！

不嬲冇成人台

你用手機定電腦？

電腦電話都得,你用邊部電話會睇唔到成人台??

咩啊,不嬲都冇㗎喎

有架

未夠18歲唔準睇架

整合左去玩具台喇

問埋住邊先知

可能地區問題

手機睇唔到

好奇怪,update咗lihkg,個成人台就消失咗,但之後撳通知就即刻彈app,跟住個成人台就出現番

未成年嘅小童群益會唔好入去睇

我今年15碎唔夠資格入成人枱=.= 冇左都冇所胃

鳩痕痕到懵撚左？

成人台賣廣告？

打飛機打到盲左?

ww3就快到
樓主仲諗緊開成人台j

設定到set顯示咪有